習豬頭對中國是利多於弊？

習豬頭對中國是利多於弊？

緊係利
佢成功令支那解體

利申未來人

梗係利
你試下俾強仔同薯片上位
分分鐘大中華膠仲多過08年

咁調翻轉就好成功？
條友真係智障架喎

sor..回錯post

頂 …執啱咗啲字